兩張圖證明 上得多連登真係會變弱智

高登熱門

連登熱門

點解連登要用今日熱門嚟比

得一兩個POST唔係娛樂新聞
都幾切合普遍香港人既口味

根本連登既出現就係要令到新一代
思想淫穢，終日睇埋Ｄ八掛新聞
on99咁過日子

香港餐廳有咩小聰明
句野咁撚古怪既

Child登日常: 睇tvb, 招sp, 叫春, 討論邊隻係雞, 笑人窮, 小學雞互鬧 , 一堆扮五毛一堆捉毛

高登咩app嚟

你老死2&b

唔公道，高登熱就係即時熱門，連登就攞今日熱門嚟比，有心想寫臭連登

就算番高登 咪又係用一班人

根本上兩登都係同一班人

當然隨年增長 上兩登的人同文化會一年俾一年唔同

捉毛逐個block仲巧威威

又點呀
去維園bbq完就會結束一黨專政咩
Sin氣啦好冇

唔同，而家高登嗰班係比較留意時事，你見其他台靜到乜咁就明

已經睇唔透係智障先上兒登定上兒登會智障

回高登

幾時拉大隊返老家
成個波台過返高登啦
牙祖等緊你哋救命

根本口裡說不
身體卻好誠實

cc台憤青應該蒲哂兩邊. 舊登其他台冇花生冇人上.

樓主係咪漏左迷Agger路都係弱智

Agger路話人弱智

根本香港人普遍智力就係咁

咁你咪睇高登唔好睇連登囉

你走啦樓豬
咁鍾意高登

真
睇得多就變agger路咁弱智

應該係
香港餐廳有咩古惑野

發覺樓豬所有同「性」有關都睇過

走lo

連登已變5p 娘娘 sp 厹 討論區，食女溝女一流，大家今日食左咩囡呢？

牙路呢個po咁認真

因為係係高登到抄返黎-.-

高登真係有人開呢個post？

透過 HKG 分享一則貼文：兩張圖證明 上得多連登真係會變弱智

呢兩隻嘢推咗2個post上熱門

真係好撚八掛 聲討江嘉敏

岳飛唔會係千古罪人，連匪先係

我就係果邊個樓主

回家吧 牙joe等緊我地

牙祖先係真心搞論壇

全中

日日都有甜故上到熱門已經笑死啦

根本去邊都一樣 討論質素低 係用戶問題

佢資深弱智

連登真係好多人上架 同以前高登好唔同。
你唔覺得宜家睇facebook 啲00後 訪問，佢地成日講自己上連登點點點

有無聽過，上高登，勿認真

啱 樓主連老虎同獅子都未識分

Yoyo 埋單揮手區先弱智

無盤水都柯part尿照下自已個死人樣先啦

Child done

樓主唔好拎垃圾同joe比啦 咁同拎利物浦同曼城比有咩分別

阿路幾時回家？

咁如果拎熱狗同青年新政呢

連登不嬲多小朋友

波台狗想攞光環
你自己咪日撚日上緊child 登

睇埋波台先知幾低質

第二次認同牙路你

咁你幾時走呀垃圾
警告你條撚樣咪撚再入巴黎post

上連登，招sp，要認真

當日點解過黎連登呀？

你條撚樣同當年落黎香港避難班港燦有咩分別

黎咗香港個心又要幫住大陸
叫你返去又唔肯

172 cm, 肥，可比$50零用錢，要求大波瘦底160 cm以上，靚樣

香港係中國地方

連登講故台淨係得咸故

返上去住啦5毛狗
一講就已經出現一隻

我住喺深圳

連登

點解差咁遠？

我地child登就係咁架啦，唔鍾意咪走囉🤪

呢類post係高登變連登前，係高登成日都有

高登post係就係cc台
內容咪又係八掛娛樂

呀路呢排好活躍